# Explica amb les teves paraules les diferències generals entre la web 1.0, 2.0 i 3.0. Digues alguns exemples de cadascuna.

#### La web 1.0 es la más básica de todas, es de solo lectura y el principal elemento era el texto que se fue completando con HTML.

#### La web 2.0 es más compleja, esta te permite interactuar con otros usuarios o cambiar contenido de la web.
